特區政府應該隨機捉幾個菲傭番大陸打靶報復菲律賓

人民日報點回應？